太子狗局對面間m記有高質收銀員囡囡

你老母都係m記做緊收銀呀

都唔及你老母咁好屌

太子M記對面狗局有樓主老母比狗屌緊

[img]圖片網址[/img]

咁撚毒嘅講野